已經開始禁書 係咁既地方仲可以點抗爭？

共狗願望達成？
咁快香港人全部走鬼曬
留島不留人

講多次 我真係好撚鐘意香港架

遲D可能禁埋網

唉
共產黨真係殺到黎

不嬲都係留地不留人